唔割席唔係指縱容何式凝

希望大家可以睇一睇先
我知係要兄弟爬山各自努力
我知係要不割席
我知係要無大台
我知係要核彈都唔割

但唔該大家諗下
咁樣做既原因 係因為我地大家都係平等 有同樣既權利去決定自己既去向 意願
因為條臭閪而俾人拉咗個堆人
可以話係佢地自己決定要聽條臭閪講
但係條臭閪 用自己理念 害左幾十條友
幾十條友同一條友 幾十滴同一滴水
我唔想係依個風頭火勢同人割席
你地要記住 出得去 唔係d左膠講咁美好
依家個時勢 講咁多道德係無用
係不公義面前 所謂公平 和平係唔存在
如果唔係點解會有街坊唔係畀人拉鳩左就係畀人打鳩

無大台
就要自己保護自己

何式凝
唔割席都要禁撚住佢講野
佢講咩鳩錯野都立即駁佢個老母臭閪
之後追唔追究 我諗最有權利講野係因為條臭閪而畀狗拉左既人

唔該 唔該
唔睇住自己安全 後果係自己食架
依個時期係無左膠講得咁好架

推

不分化 不割席 係用黎守護義士，你害死義士仲想攞光環？屌你老母你唔到人就請你係香港消失

2個月啦
大家都知唔係一晚半晚KO到
唔該
死鳩硬既場面就諗下自己同同伴既安全先啦
無人知拉左之後會有咩下場架

唔好再有同類事件發生同救返d人先啦

要屌要插就face check完屌番做錯野嗰一個人。
咪借呢條師奶又入哂其他無出賣義士嘅左膠數

左膠係膠啲，但同五年前比較已經進步好多。
泛民HOCC行得好前，咪借何式凝一個智障就割左膠蓆

我都想清算條臭閪
但側重點係要亡羊補牢先
記住左膠有事發生係無撚用架
無事先畀佢地鳩吹

和理非係合理情況下絕對唔會阻手足使用武力
但左膠係任何情況下都會
第一個彈出黎既手足多數都係幫手了解件事
之後點做自己決定

引用其他會員所定義

清算左膠

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

好似梁耀忠咁揾人捉走佢就得

有個方法可以懲治到佢
佢咁貪靚又化妝又紅唇又染黑頭髮

一於以後喺現場見到佢就叫佢何婆婆
阿婆1958年出世，今年都61歲
大家尊重啲，叫何婆婆返歸啦

講真
佢係賣手足
又參與非法集結
點解佢可以無事，其他手足就要坐先？

唔通叫佢去自首
依個時間唔割席既話 可以做到既野有幾多

所以就係要割佢
班和理非完全當係郊遊
無打仗意識

左膠害人，影響一生

其他左派可以唔理
但真係要屌到佢以後唔敢出黎先
對成個運動傷害太大

割佢事小
但割咗之後就好大問題

Agger

我都想割鳩條臭閪席
但個象徵意義係好重要
唯有屌到佢唔好再撚鳩D人

如果你係和理非，就保護下義士，呢場抗爭，係要一路走落去架

我會

佢根本就係個弱智attention seeker
咪理佢
更加唔可以比佢呢條仆街做大台

屌到佢講唔到咩野加記低佢做過咩
功過事後先傾

死左膠害死人

唔割蓆係指：
“唔會同前線比我行得前比我付出多比我受更大風險既人割蓆”

唔割蓆並不是：
邊個仆街搞鳩前線我都照撐

規則背後係有原則支持的。咪撚亂來。

光復香港

何式凝割得?

屌你老母 呢幾日咁撚多想人割蓆post 想我地由內部分裂 屌你老母

咁割唔割何式凝

屌你自己諗下 左膠點解叫左膠就係件件都何式凝咁撚樣嘛 5年前見過曬啦 我地要打一場唔輸得既仗 無空間包容佢地
你講 hocc 講真佢呢幾個月既表現 我已經唔當佢係左膠
要明白 左膠重點唔係左 係膠